d環保撚去東南亞國家旅行會唔會激撚死

點解咁講？